**Теоретичне питання**

- Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

**Усі завдання потрібно виконати, використовуючи синтаксис деструктуризації**

**Завдання 1**

Дві компанії вирішили об'єднатись, і для цього їм потрібно об'єднати базу даних своїх клієнтів.

У вас є 2 масиви рядків, у кожному з них – прізвища клієнтів. Створіть на їх основі один масив, який буде об'єднання двох масивів без повторюваних прізвищ клієнтів.

const clients1 = ["Гилберт", "Сальваторе", "Пирс", "Соммерс", "Форбс", "Донован", "Беннет"];

const clients2 = ["Пирс", "Зальцман", "Сальваторе", "Майклсон"];

**Завдання 2**

Перед вами массив characters, що складається з об'єктів. Кожен об'єкт описує одного персонажа.

Створіть на його основі масив charactersShortInfo, що складається з об'єктів, у яких є тільки 3 поля - ім'я, прізвище та вік.

const characters = [

  {

    name: "Елена",

    lastName: "Гилберт",

    age: 17, 

    gender: "woman",

    status: "human"

  },

  {

    name: "Кэролайн",

    lastName: "Форбс",

    age: 17,

    gender: "woman",

    status: "human"

  },

  {

    name: "Аларик",

    lastName: "Зальцман",

    age: 31,

    gender: "man",

    status: "human"

  },

  {

    name: "Дэймон",

    lastName: "Сальваторе",

    age: 156,

    gender: "man",

    status: "vampire"

  },

  {

    name: "Ребекка",

    lastName: "Майклсон",

    age: 1089,

    gender: "woman",

    status: "vempire"

  },

  {

    name: "Клаус",

    lastName: "Майклсон",

    age: 1093,

    gender: "man",

    status: "vampire"

  }

];

**Завдання 3**

У нас є об'єкт' user:

const user1 = {

  name: "John",

  years: 30

};

Напишіть деструктуруюче присвоєння, яке:

- властивість name присвоїть в змінну ім'я
- властивість years присвоїть в змінну вік
- властивість isAdmin присвоює в змінну isAdmin false, якщо такої властивості немає в об'єкті


Виведіть змінні на екран.

**Завдання 4**

Детективне агентство кілька років збирає інформацію про можливу особистість Сатоши Накамото. Вся інформація, зібрана у конкретному році, зберігається в окремому об'єкті. Усього таких об'єктів три - satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020.

Щоб скласти повну картину та профіль, вам необхідно об'єднати дані з цих трьох об'єктів в один об'єкт - fullProfile.

Зверніть увагу, що деякі поля в об'єктах можуть повторюватися. У такому випадку в результуючому об'єкті має зберегтися значення, яке було отримано пізніше (наприклад, значення з 2020 пріоритетніше порівняно з 2019).

Напишіть код, який складе повне досьє про можливу особу Сатоші Накамото. Змінювати об'єкти satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020 не можна.

const satoshi2020 = {

  name: 'Nick',

  surname: 'Sabo',

  age: 51,

  country: 'Japan',

  birth: '1979-08-21',

  location: {

    lat: 38.869422, 

    lng: 139.876632

  }

}


const satoshi2019 = {

  name: 'Dorian',

  surname: 'Nakamoto',

  age: 44,

  hidden: true,

  country: 'USA',

  wallet: '1A1zP1eP5QGefi2DMPTfTL5SLmv7DivfNa',

  browser: 'Chrome'

}


const satoshi2018 = {

  name: 'Satoshi',

  surname: 'Nakamoto', 

  technology: 'Bitcoin',

  country: 'Japan',

  browser: 'Tor',

  birth: '1975-04-05'

}


**Завдання 5**

Дано масив книг. Вам потрібно додати до нього ще одну книгу, не змінюючи існуючий масив (в результаті операції має бути створено новий масив).

const books = [{

  name: 'Harry Potter',
  author: 'J.K. Rowling'

}, {

  name: 'Lord of the rings',

  author: 'J.R.R. Tolkien'

}, {

  name: 'The witcher',

  author: 'Andrzej Sapkowski'

}];


const bookToAdd = {

  name: 'Game of thrones',

  author: 'George R. R. Martin'

}

**Завдання 6**

Даний об'єкт employee. Додайте до нього властивості age і salary, не змінюючи початковий об'єкт (має бути створено новий об'єкт, який включатиме всі необхідні властивості). Виведіть новий об'єкт у консоль.

const employee = {

  name: 'Vitalii',

  surname: 'Klichko'

}

**Завдання 7**

Доповніть код так, щоб він коректно працював

const array = ['value', () => 'showValue'];

// Допишіть код тут

alert(value); // має бути виведено 'value'
alert(showValue());  // має бути виведено 'showValue'

**Примітка**

Усі завдання мають бути виконані на "чистому" JavaScript без використання бібліотек типу jQuery або React.
